# T_HADaa_nnGJ

Table de passage de Finess


## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|ETA_NUM_GEO|chaîne de caractères|N° FINESS de l’entité juridique|||
|ETA_NUM_EPMSI|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI|||
|ETA_NUM_JUR|chaîne de caractères|N° FINESS de l’établissement (code géographique)|||
